В данном репозитории представлены мои работы в хронологическом порядке:

* 2020.08 - CirclesWheelAnimation (полноэкранное приложение на JavaFX - попытка интеграция математики и алгоритмов для создания анимации в JavaFX)
* 2020.06 - HashTable (консольное приложение - реализация структуры данных хеш-таблица с цепочками)
* 2019 - GraphPlotter (десктопное графическое приложение на Java Swing для построения полиномов и не только..)
* 2017 - ColorGenerator (персональный помощник дизайнера для подбора и генерации цвета - графическое приложение на Java Swing)
